Q: Is the following sentence plausible? "Kyle Palmieri was called for slashing."
A: Kyle Palmieri is a hockey player. Being called for slashing is part of hockey. So the answer is yes.
Q: Is the following sentence plausible? "Joao Moutinho caught the screen pass in the NFC championship."
A: Joao Moutinho is a soccer player. The NFC championship is part of American football, not soccer. So the answer is no.
Q: Is the following sentence plausible? "Carson Wentz set the pick and roll."
A: Carson Wentz is an American football player. Pick and roll is part of basketball, not football. So the answer is no.
Q: Is the following sentence plausible? "Jonas Valanciunas beat the buzzer."
A: Jonas Valanciunas is a basketball player. Beating the buzzer is part of basketball. So the answer is yes.
Q: Is the following sentence plausible? "Jamel Murray was perfect from the line."
A: Jamal Murray is a basketball player. Being perfect from the line is part of basketball. So the answer is yes.
Q: Is the following sentence plausible? "Sam Darnold passed the puck."
A: Sam Darnold is an American football player. Passing the puck is part of hockey, not American football. So the answer is no.
Q: Is the following sentence plausible? "Draymond Green threw a touchdown."
A: Draymond Green is a basketball player. Throwing a touchdown is part of football, not basketball. So the answer is no.
Q: Is the following sentence plausible? "Malcolm Brogdon banked the shot in."
A: Malcolm Brogdon is a basketball player. Banking the shot in is part of basketball. So the answer is yes.